牙齒衛生員 牙科巴絲入！求救

本人巴打，之前去左hku space 個dental hygiene interview, 想問下，牙齒衛生員前景人工如何，唯一擔心，男既會唔會難搵到工，thx
岩岩收到offer, 心大心細，最主要擔心讀完搵唔到野做

幾年前grad 依家喺7仔做緊

失業緊

男

未見過男做呢份工

咁大鑊

thx, 好似都幾好，唔知佢有冇見過男仔hygienist, 人工係咪25k應該係差唔多到頂？